青龍契極醒 Puzzle & Dragons (73)

***2018年9月19日晚上9點至9月20日早上5點系統維護，請注意清體***

部份寵物強化？

lm

#3香

終於有啲UPDATE啲既野睇

有冇人知padr打rank點揀人架? 跟rank?跟分?
打輸左場,隔左一場,又撞返同一條友又打輸,個時全世界係咪得3個人打

留名

以當時你既BP分數去搵對手，同埋當時可能無人玩就會好撞返同一對手
(我試過連續3場撞返同一對手)

暗魔女咩技

山本好波

LM

一朝早炸兩次屎，爽屎鳥💩

有無芭芭拉繼防毒3神殺既巴打可以加我
124 285 264

唔知 但9ho吹到佢係勁過執行，又話係暗屬既no1

邊隻係brabra拉

呢隻

2神殺2防坐 要唔要

繼左防毒？

矛錯

要！請加小弟 124 285 264

sended

Added

thx巴打
你連續撞三次咁勁

對方慘啲，連續3次輸俾我

@立

樓主好有心機整post頭

咩事

有冇人打金屬龍??

係咪應該留石等抽魔女？

0.5%唔係咁易中

有無死士升上12.0玩到PAD、PADR？

都話玩到==驚what

玩到，部機仲順左
利申7plus

驚緊升完仲玩到，呢到相反

iPhone X？

升左 仲玩到 哭緊

note 9

好消息
用多左電，玩少幾場‼️

感動！

聽左幾位師兄既意見
淘左個ac返黎
抽左幾野
應該升邊隻先好？ 睇落好似第一隻都唔錯

tao 多個

真心你1隻7星都無,
tao多個啦

衰過98

其實仲有石
不過諗住留黎下次魔女先抽

繼續抽
無7星就換下個

最好就有彩龍開頭

98有彩龍

其實彩龍垃圾黎 希望其他ching唔好再追

98

呢隻應該可以起手掛？
光光個隻濕9連抽3隻

起手tao 個新

起碼彩龍兇龍啦
加油

追水火個隻7星
無呃你
中間放住垃圾先你都輕鬆過住啲降臨先

玩住先啦
收手

又中

用唔落手點玩😂

遲下會叫春

黎過啦,
呢堆野唔係冇用
開局黎講你會好辛苦

56星齊哂，7星一隻都冇

新手又無手指轉唔到7c

祝福u

琴晚見到你攬女抽彩龍 還返條彩龍比人啦

Yes

有無巴打得閒射下蛋龍？有400體

去游水了

開

66426854

彩龍插固傷

屌那星我樓下個池戶外 未能開得返

weak lan 到

邊似你住豪宅

以前玩左三年 近排先玩番
手感返晒黎
以前有隻木埃都叫好勁
呢家唔知點起身

用龍契起手緊係起唔到 近乎全部都功能野黎

琴晚你見我同個fd兩條毒撚係公園轉珠喎

水機女加2秒都唔輕鬆
之後重可以用埋個章

又9up

前後口供唔夾喎ching 又話同我傾緊pad 屌我割席割得咁快

同埋係係條街到

見到攬女兩隻字有d緊張呀‼️

Btw彩龍3個7c覺9成時間都發動唔到
唔明點解台仔係咁吹奏要兩隻以上

Hi

屌你屎忽

呢句真

1隻都冇仲要兩隻?

之前見到98唔小心掛左隻彩龍出黎
大家5好中計

彩龍多fans 輸出高 仲有咩優點?我唔係太諗到
因為太野好過佢

咩都睇5到 俾佢DEL咗

🤔🤔🤔

以前因為得佢識郁所以吊高黎賣
隻寵本身根本係垃圾黎 送比我都5要

屌埋你隻彩龍

公廁黎 希望大家唔好抽左我果隻

好彩我冇

我15蚊買左

15蚊買公廁

我抽左十幾隻7星都無中 已經留晒比你

你買齊一隊添

屌你老母

Sor認錯人

就算係公廁 都係貴價公廁
由其係第一次追唔到果批 更加想追
其實佢地只係比唔起15蚊

扮撚完未

這樣扮對98有什麼好處

唉

98最喜爱装b😂

幾時有龍珠合作

3年又3年

Lm

龍珠自己都賺到笑理撚得你

龍珠自己都有手機驚
洗乜同PAD呢D垃圾過氣驚合作

準備好了

9點執笠 大家清左體未

打左幾十次終於過到三針
執行no 1

又刷少晚星寶

Set左鬧鐘一夠99體即入驚打加蛋

一陣再較多個今晚3點起身入玩水契🤘🏻

冇pad玩
要死了

點砌?

試過咁多次都唔醒水裝美版

玩住逆轉三國頂住先==

出左隻GAME之後就再無復刻

水契做印花算，又無心珠又綁左個廢覺

有冇人想接手我ACC

更新之後玩唔到

2蚊

講心唔講金 留低TG比048你

好 見係你 其他人我收足

強力支持你咁做

唔餵呢D垃圾食龍果！！！

用夠我ac未

啱type又廢

記住清體呀屌你

求一隻繼咗執行嘅炎柱

多到想掉

彩龍？

係公廁

寵到用時方恨少 成日野擺明車馬係的黎快刷 可能佢缺印花呢
最鍾意睇人後悔

最後40分鐘轉珠時間

差少少體打埋場光波利收皮

訓覺先

貢weak

訓飽先有精神繼續加蛋😓

仲有11分鐘就世界末日

已經裝埋韓版
你慢慢等屎啦

想買韓版AC(要有彩龍)
有冇CHING可以割愛

apple store收左未 要買新電話先挽到

去到5點點捱

apm 收12
係就去

一係你黎搵我
我送部過氣iPhone X 比你

去緊

想問吓用執行隊打工龍最終層應該點打
次次最勁都係打到佢出吸光暗就唔使玩
有咩隊員或技或覺醒必放/放咗好啲？

嘩有頭post

世界未日喇 慘無人道啊

第一回9轉無左個盾就開執行,+C同月讀就收佢皮

無人講隻木契

勁

一開返ser即試
但秒佢嗰吓係咪唔使3x3貫通？
驚俾佢無效晒

無手指有咩好講

要寶石g加9筒先秒到

技術搭救

即係唔洗講

火mi有兩隻講得未？

有無食殺？

個樣仲弱智過光MI

識咩呀你

冇人想知

我就咁得頭尾執行有9筒乜殺都無
有月讀個神2.5倍就秒左
不過砌9筒最好有+C

睇錯有冇自殺

無珠轉世界未日

好彩我棄咗驚

唔好執著於執行喇
有冇Leo、暗埃/銀時同藍奧? 暗埃/銀時配鏖魔，尾關開Leo藍奧直秒

雖然咁講好廢 但最基本7c發動隊長技
9筒+寶姬3.7~4倍以上 就肯定殺到 用咩方式自己諗

諗倒唔洗上嚟問啦

唔得依家唔見你on

Youtube有，你上去睇

係
本身好地地
又多隻小儀

呢度得我有資格評價miru 躝

小儀2

哪裡來的自信

聽講你有一面miru

準備6000千

係既遲神 明白既遲神

小妹好緊張 中邊隻7星好

做乜扮LC

悲報 更新唔到IOS 立仔可唔可以幫我LOGIN幾日

中98龍

遲神幾時派火精

我都想 你唔記得咗我一係要update 一係就開唔到pad咩

拎電腦更

咁唯有搵白仔

@98

98龍是咪彩龍

唔係呢個白仔

😂

我都準備中 唔中祼跑

祝福你

原來你改咗名?

98龍定眉龍

岩岩更新左IOS 12
會唔會玩唔到

唔會

會
但係我棄咗驚
唔關我事

唔撚要6龍 見到即賣加立即 屌你老母

到底冰個會中彩龍

彩龍=98

支持98 = G 蟲

要聽日先再有珠轉

想你的夜 多希望彩龍在我身邊～

轉轉轉

想轉珠

@

幫我計埋幾時回曬體

?

又金
唉

嚇撚死我
更新完IOS 岩岩開GAME變左少佐個ACC

巧彩個048無炒到

痴撚線=.= 即刻開台

你開未

開條撚 整緊個ACC 依家2部機都係GAIUS

有得轉豬了

開台直播整ac

做日任先

招老公

我入game冇左個ac 你點搞

我之前抽左個048出黎BACKUP

放返入去搞掂

an機連攜唔到fb

我連line算

新血牛

@牙遲

點 睇完波準備收皮 快講

全民力架
我啱啱抽中

仲未平伏到 個活動完全未打過

原來有個咁既新功能

2385日

98自貼未

有矛抽牙

不離不棄PAD

有咩好睇牙~

有彩龍唔抽了

20鳩幾個親友

有冇人知邊到連fb/line? 搵左好耐都搵唔到

機種變更嗰行
btw 港台好似冇

又執左屌

又玩唔到

又有咩bug

雙人協力有bug屎喎

石石石

開緊驚先嚟同我講玩唔到

我玩到喎

新覺醒廢到

唔該晒

咁你玩得返未

an機連唔到fb

連咗FB會唔會俾人知我轉豬

更新完好似順左好多咁

你講完去試多次就入到

XDD

尋求木屬大魔女 (最好繼承銀魂黑超叔)戰友
128504517
常用水 水/光天央 木魔女 穩龍神威

雷達無哂呢隻隊長 今日唔駛打加蛋
明明前日同琴日都有人掛

有無大蛇有青契用後評價

原來104個親友

256個

返工，最緊要返工

上水未

就到羅湖

Skr🤙🏿

返工未

之前引繼左一次，係咪要等30日之後先可以連facebook?

唔係，an機係連唔到fb

98係咪又抽多隻彩？

有冇咁多

本身291 有堆太耐無上線刪左

300個friend全部都係親友咁制

正常 d巨頭非親友幾日就刪

邊度去揾咁多人add

line可以？

一抽中

真 兩日無上線既親友就刪
隻驚咁好玩都可以接受到超過1日唔玩

$15 中金

岩岩係到碌寵物見到九兵衛武器可以替換隊長
咁咪可以瘋狂玩7x6
點解好似冇咩人討論？

笑西牙

銀魂九兵衛個眼帶?
係洗板唔係換隊長喎

Ok 無野了

我之前都以為入X替係換隊長

ng push....

你唔係要返工咩

如果係10 turn 轉隊長咁10石蘿莉凶龍就真係收得皮

siu4

98呢

中風

食屎狗操你媽b

笑撚左(笑埋右)原來鑽蛋都有渣滓係入面

撚屌眉

又唔中牙

中乜野牙

洗唔洗開比你

又中撚屌5星 DLKH

系 我都係 btw 3948勁唔勁? 再btw 有無人可以帶打第八關工龍

又唔中師龍

岩洗

工龍好似solo限定

勁 轉隊長用
茅得協-.-

唔駛啦 雷達又有人掛出黎

即係必死嗰一下用佢? 好似有d渣ga feel

攞嚟繼

98中左了

屌嬲！

龍契牛逼嗎？？？

連完fb係咪都可以用出code咁繼

繼續連防綁都無

卡邊層牙

第8層 唔知點解硬係好似有少少事咁 第3關一封我技就含jer

有無解綁解覺技牙

解綁係咩 解封技? 同埋佢連技 放淨1,2粒之後封技
一野打瓜我

火魔女勁定鬼龍勁

你無5個sx咩

新覺醒d特效又幾型棍

而家有d咩首抽開到局

抽左隻4798
有冇用 可以開局嗎？

買個taobao多石起手 allin彩龍

幾難玩 要8c先發動到 基本上要夾7x6 (好似係)

遲葛變返正常

點撚樣牙

幾頁前都推返上黎

6ching玩針對

手機喺嗰版- -

千萬不要相信98

YES

有呀

有無人知新哥個覺醒個combo數係點計？點解我上網見到條片係一次過消哂3粒combo珠，轉1combo出黎會變左7combo? 唔係應該得4combo咩？bug?

呀屌 佢封完我2隻寵就唔夠

用左+combo技囉😑

片呢

Sorry , 自

所以咪叫你帶解封技 例如辰馬卡
第一回合個75%盾無左就可以秒

儲唔切 扣我技cd

有冇人一齊打贈龍之館

又執嘢準備走

想慳體都唔得？

想慳電，所以del 左pad

唔好

單打過唔到
D毒多到

挽留

唔好挽留

乞衣石中金
唔玩了

我唔係咁的意思

請問pad support iOS 12 未？

回歸白貓 感動嘅係我仲有隻法師係top10

咁躝啦

咪啦

大家都係風神fans點解你要咁對我

老司機帶埋我ok?

收爺啦 彩龍狗

洗唔洗咁樣做鳩我

block 鳩98 算，最憎9up狗

AGGER

之前見白猫唔知幾多週年活動
諗住開返黎玩
一下一下咁抽 同一隻野中三次
我即刻轉撐大介寶寶玩PAD

ching ho ball

allmight即係乜水彩龍狗

係 認撚住佢就岩石

？？？？我都唔玩彩龍 又想做鳩我

989

- -

98.....失望

你可以淘多個
除非有暗埃都可以一戰既

新手玩暗埃
不了

新手玩暗埃咪仲痛苦

淘寶起手唔好allin10石機啦
一嚟貴 二嚟比你抽到鬼龍斷龍都無龍果升
除非買到有彩龍啦

去5石機抽隻尖橋白虎咪算

有無人試過新覺

用水著龍機打第一回合夠唔夠殺佢

轉12粒之後天降食埋我粒+C珠

横心解封？

HI 彩龍G

依家pad尖喬白虎重邊做到隊長

岩岩回鍋，請問新版本有咩要注意

真係淨加c無加攻？
無加攻咁樣我唔轉喇
我拉兩横唔好

玩住先姐

有隻閪木龍7x6 都可以博天降

98！！

又送2石
眉清準備好未

諗唔撚到新覺醒有咩用
消12粒先有一粒出
仲要係random色

木宙

9HO幾出中間一橫

Pad又回歸返冇野打既日子

唔夠珠
依家幾個情況 唔夠心珠 扣我CD 搞到開唔到技

中間一橫加3c👍🏻

冰隻

會盡快出

加3c我就諗到

原來系甘

抽完都係得兩隻靈龍 抽唔到彩龍
靈龍可開局？

重刷or買ac會好D

如果買ac買水魔女定彩龍既好

見過過都話要彩龍

彩龍好d

有無全防綁隊

乞衣石一抽斷龍

水魔女加彩龍

有既 但無月讀轉好少秒

試打第八關第125次

水魔女

仲未cap到98掛彩龍😡

我一陣改名掛

好波

仲要係親友

禾加佢架..../.\

Ching ho ball ‼️

痴線 改圖狗

岩石

有又唔借

好撚狗 擺親友位用唔到

原來青契入兩隻黑百合又可以周回里極

9ho決定比埋最後一抽我

好在有兩隻😑

食屎998 又欺騙禾感情？

佢改圖狗

串夠未

點解我一抽都唔中彩龍

7星狗

岩岩用98隻彩龍贏左旅立之塔 thx

用彩龍換

再屈呀

加油噢

覺唔覺中左7星唔應該po上黎傷害我地感情

撚屌遲唔肯掛彩龍比我用, 最後希望放JOR喺47303身上

又扮

岩岩眉清PM我

咁快爆出嚟

證明我嘅祝福係有用

幾時先到我抽中

水風神加彩龍

下抽

我地既感情只係值一隻7星咁簡單？

我唔想理你

抵

冇iOS10唔比玩 ，DLLM gungho係咪想趕客。。。。

😭😭😭

IKTF

PAD個更新係咪要IOS 10先玩到 ?

部IPAD MINI 1 UP唔到IOS 9.3.5以上

要換機了

有無手足一齊罷玩pad❗️

賤到你 想整死98？

雖然5明你講mud
但系

今日為左玩PAD換電話

無彩龍擺玩羅

多謝馬會

眉清

你用隻彩龍都打撚死我啦

屌你老味 點解會跳左隻黑鬼落黎 我隻雞扎呢

新手輕取NM

點解白貓咁好玩
pad咁垃圾

調返轉就岩

原來我早過遲仔2個月玩

1011

前個排係咁玩隻數碼暴龍
之後慢慢愈玩愈少
依家驚都懶得開
都係pad好
玩左成二千日都重吸引到我繼續轉

剛剛罷玩左1個鐘‼️

良心PAD 每日清晒條體都用唔到1%電

98幾時開始玩PAD

我長考勢‼️

原來我遲牙立7日玩

牙立坐左一年監

夜更pad打手留名

跟

玩彩龍玩到咁能夜

唔知你講咩

垃圾白貓

搞大彩龍個肚?

😭

準備又比老闆逼放假 仲要兩日

雀奴

神魔之塔同為美好世界xxxxx合作

pad幾時同鬼父合作

我屌！aqua

推

推上熱門

推到pad 含家橙

冇料點上熱門

收到風下晝有料

宣佈pad結束營運？==

啱啱先出究進 咁快又有料？

公佈使用最多次彩龍的玩家

1.98

有冇人

2.98

斷龍隊長 求鏖魔好友

想問下 連左FB同BACKUP有冇關係 ?
可以用fb黎做引繼?

有無ching 成功用到98隻彩龍❓

訓左好耐 當我冇講過

cap圖未

98有彩龍係都市傳說🤔

禾日日刀用

你=bug狗

手痕又抽左野
呢隻算唔算好野？

我有圖為證！

7星得彩龍係伏

岩 所以我唔中

收到風98日日用靈龍

我想問鬼龍唔係未進好用啲咩
點解個個都係進咗佢

進唔進都冇撚用

十月任應該送暗咖哩了🤤

送彩龍

抽唔到神爸

邊到好用

日日都有野抽

斷龍世界第一

不如你講下點好用法

你都中啦

?咪之前個次

6彩龍輕取所有降臨

0石了

隊長技點算

繼武器😑

發動唔到隊長技

咩繼武器可以挽屬性？

有料喇❗️

每日一抽個pool 連mp都唔俾你賺

MP100

真係多撚謝

pad=垃圾

係咪有水魔女抽？

on9

咁唔想比著數益玩家就直情咪撚出免費抽啦= =

落街扶老人家過馬路先

祝98中水魔女！

第5彈嘅神up就出暗廚女

留名睇免費抽中水魔女

落街推牙寵出馬路

佢有啦

1石

1石

8石

Android 6週年活動，登入1共送10石

98 有咩係無？

不得不佩服PAD真係好識點激嬲玩家！！

良心

想你嬲

你當係降臨抽蛋機，感覺會好好多

唔稀罕水魔女呢d垃圾 千祈唔好比我抽到！！我要希石

屌你拿拿臨出暗魔女啦 唔好搞咁多野

根本係 唔洗當
成日誤導玩家 都估唔到夠敢死玩依昧
Android6周年紀念 一堆an機sns連攜失敗
真係值得紀念

但總有人會中到水魔女

獨立希石會缺架咩
D大希石先煩

一定唔係我

98有水魔女啦

其實水魔女一隻夠

其實水魔女用人地個隻夠

月耀打夠一打三色巨人

雞扎

想問問大家

我本身就有個副ac喺部iphone 5c ios9.幾度

最近要ios10或以上先打到pad

我部機可能太舊version 唔可以自己update ios

我e家可以點做？update 又update唔到，機又打唔到，ios12又用唔到

部機開到，用到，自己機，非執人地部機

燒賣

嘻嘻

粉果

去先達trade部iPhone X

吓免費派水魔女咁筍?

自己用乜

係 派足9隻

中左bug,抽極都係水魔女

一抽出左11隻

@47303

又典牙

比你參考下

牙遲為左玩pad換新機

@彩龍

支持apple 定支持pad 好？

原來我玩左咁耐😑

大神

你又幾時開始玩牙

我驚比人笑

笑開架啦==

唔知仲可以玩幾耐

點解我玩咁耐都咁低RANK-.-

貼未

希望山本可以更新顯示埋在線時間😅

梨5貼禾刀5貼鳥

希望山本更新埋課金記錄

我零課

5信

希望有得睇好友個BOX有咩寵

G持

Android FB連到未 ?

一直以為唔小心del左3z神原來依個係你

Del左佢咪好

想DEL6清好耐

郁手

唉
小妹我半夜都起身轉寵比6清用

原來禾果個新ac刀玩左咁多日= =

(哭)

🌚

要不是有我G持 山本早就完了

吓

我同佢好熟的

嗯

依家懷疑你非法持有彩龍

睇到98個箱夠了

成日扮冇唔肯轉比我用
枉我仲加佢親友

貼未 想重溫

佢PM我話再貼就DEL我親友

98好惡

12月23號開始玩
屌你老母eva復刻未

龍珠先

我諗執柒都未復刻

抽極都係明日香 不了

連Facebook會唔會比人知
驚比fd子笑仲轉豬

fb冇朋友5驚

有無抽埋summon扑個隻彩龍👀❓

呢樣白貓高汁

希望6清可以賜我水劍

有

入裡極搵

@龜清

有無巴打可以賜我光精靈王場

好想瘋狂同miru玩遊戲

咩世代 仲光精靈 直接貫通啦

想進miru

唔知做緊咩

轉緊珠

港豬

7過關家姐 Im

打加蛋都有根性嘅

六清

上次送都要賜

近幾日先玩番

好擔心

打九月個quest,再等10月個quest
加多75萬mp咪可以玩下火miru

彩龍得1隻嘅話夠唔夠用 見人放隊員多數有兩隻 諗緊換唔換多隻

換

嗨

未試過放2隻落隊

我都未
因為我無

上次抽零龍果陣抽左98果隻

比隻我

我偶像又開台‼️

好賤

5系佢 不過偶像都係打加蛋 唔睇

我偶像之前抽白貓係咁中力架

我偶像好鍾意草薙京

我偶像有彩龍

冰個

邊有人封自己做偶像

我—> —>撚屌98

我屌你老母

大家都係98偶像

對唔字啊

遲仔會戰勝歸來 下個POOL PASS

上個pool任都未打😂

啱啱夠250抽咗粒舊普池法星虹

希望你一粒星虹都無XD

你心地唔好

食饅頭

所以佢都中唔到彩龍

@chi1133

夠石未😆

證明抽彩龍最緊要心地好

利申今次抽唔到

幾時先排到醫女神架

9甩

6號 6號

6號 6號 6號

我 立即 屌曬你地老母
要聽日先抽得 晏啲抽隻水劍頂住檔先

757d...

負評曬你地 你地好好檢討下

😔

屌 用錯ICON都負評我

牙遲
我決定暫時停止用負皮j擊你

舊圖嚟架-,-

Okay正評返

禾g 見佢呢排爆死 禾刀唔忍心了

睇過
抽少我一半 d7星仲多過我

有無PURE一年生9+6掛比小妹用

佢啲力架都好多...

Del jor game- -轉推班尖了

我都好撚多

識貨

力架勢力開始介入

好多racist

打完隻免費貓了

之前唔係有得打咩

到先打到搬野個關唔識玩 跟住就推返活動島

改圖？

將個區d貓搬去地氈到

唔夠手指

唔夠sb,如果用寶石雞增傷比較難搞

topic 叫極醒 然後冇完全冇人討論冇人用

我見有啲好似一擺低就卡住咗咁攞唔返起
玩兩玩就走咗場

終於過到LV10 屌奶星

準備有十石拎

1000日蛋龍啊

賣左牙你?

之前見隻光埃龍咁撚難升 食撚咗啊

聞到水魔女陣味了

你狗嚟?

咁隻光埃龍真係好撚難升啊嘛
Btw牙遲粒負評唔是我比的

啲MP多到買光埃龍

CHING HO BALL

個陣忍痛清倉先買到

笑死

本3C會榮譽會然當時ALLIN左2隻月讀龍 PASS左拉G

重有1個鐘

6龍

抽到水魔女我中6龍都濟

分身夠石了

屌你老母又金

人善天不欺 簡單一個道理

又唱得幾好聽

我要燈暗屬大魔女係橫排同L，主動技一定無水魔女暗勁

暗魔女可能横排隊

我見呢排9ho咁大力推橫排，所以覺得會有，想睇下佢所謂既救世主有幾勁

主動技：
天地轉横排，再兩回加2c

得返L 十字 橫排 其他都有出過

我寧願十字好鳩過
不過仲有殘珠未出

係喎，可能又係殘珠好撚大倍數

搖撚準備

木宙大流行DKLM

一抽

準備中水魔女

台版無
日抽左水希石(中)

光之希石（大）

你聽日先嚟都得架

中咗😂🌚🧐

封信寵清寄嘅？

水屬

挪亞

sor quote左

係掛🤔
你又知我update之前入咗寵個048

做乜鳩

我9ho員工

唔入我048

有無人可以同我射400體蛋龍，我射你企

又偷課

屌幾經辛苦，終於入番自己個分身落ipad個日版到

拎埋10粒石，又中垃圾鑽！

又中鑽

屌 嬲

我諗住中彩龍嫁

我唔記得入自已ACC落IPAD個港版-_-

聽日教你 30分鐘到

連攜完重玩唔玩到048？

應該同引繼一樣

連攜完再引走 舊048失效

上巴哈爬下文先

比我中左喇

9ho送左9隻水魔女
點用好

中沙僧屌你

垃圾驚，港版連自家活動都無

Taobao包郵夠唔包香港

新手刷首抽刷左3日都無7星
垃圾驚比狗玩

中左

屌

中咗希石
多謝山本

洗鬼刷 求奇開波啦

真吾真=.=

新手想問下 即係而家綁定左fb或者line之後個048會失效？

良心企業 聽日開始連派9隻水魔女比我

幾時派上個盃隻穩
過唔到lv8

我都想知，如果048失效，我無左幾個ac

唉屌 好想要隻解吸傷寵呀 第9關大佬點打呀

想問係咪更新左d野？
打完光波利王
唔見隻野有各33+值

手足幾年無玩?

降臨咪有隻吸傷可以用囉

邊隻 BTW 你好勁

一直有玩
好耐冇組合d加蛋
呢排洗超覺醒冇哂d舊297
刷完光波利又唔見有加值
即係係邊搵出黎？

咪係XX強化入面 個+強化
希望你唔係撚狗我

no.4420

掂 一陣轉先 但未進化

點解金蛋神爸咁難出架

認真

btw 72回合 51lv先可以升爆...

咁你幾時屌老任個港區？

日日都屌緊啦

降臨寵係咁上下

Where

冇呀
隻game唔想我玩落去呀

星空隻執行邊洗破根性

。。。
有病

食齊惡kill

2/10

我有
可能人地冇

又彩
第三隻 想要靈

掛水劍比我用未

眉精(紅色)

等我 3點掛

而家掛 急用

Okay 轉咗

.

Ching完出漂龍
Molamola

想問下有冇巴打轉左用xs max玩PAD???
我由6s plus轉左xs max玩pad果陣硬係覺得冇6s果陣咁順
所以想問下有冇巴打會咁

又鑽 dllm

8+ > XS , 除左頂多左排嘢，其他唔覺有分別

我個心好撚痛

向好個方面諗 唔駛再比撚屌6傷害

狼隊痛失2分

滿左體

希望牙介晏啲可以補償返比我

你一蚊都無比喎

醫藥費 成日搞到我個心好撚痛

請問各位大神最終節 雙水大魔女 可以點組先過到

嘩屌

APP台霸主牙眉

全靠你問我借水劍咋

咁你掛彩龍比我用未

點跟...

歐到...

眉清首席狙擊手留名

今日開始唔再抽你水
槍頭指向眉清個仆街

好波！

有誤會？

無

紅字之力

無架喇 下個POOL全金啦你

到我中未

再講落去都沒意思了

你彩龍 我水劍 幾有前途啊

你係水魔女呀仆街

late叔又勝

請問希石多唔多人協？
今日諗住留哂體打

請問可以介紹PAD高手的視頻嗎？想學習進步轉珠。

多呀 不過要砌好隊

點跟= =

.GUN呀屌
抽唔撚到

我唔信真係抽中

一日一代幣

有無大神可以教下我

炎柱隊長弱智都過
點解要用水魔女

仲未Link到facebook

做咩事一on 就送次抽蛋比我 咩黎架
但第二個ac又冇既

我an機琴日連到

做乜鳩==

點睇架依個

痴線無啦啦推番上黎

ユーザー情報 入面個 プレイ履歴

屌你老母眉青

-.-

有冇大神CARRY LV10

想問下update 左 ios 12而家轉珠好似lag lag 地係咪正常 ?

唔正常 6s user表示無問題

更新完反而順左好多

牙遲攬攬

想咩隊打

牙寵攬攬

所以話 連登係最好嘅協力app

咩隊易打
雜色，yoga，大師兄？

真係有人抽到水魔女

睇下砌唔砌到猶格
防黑 防封條 加時 buff ctw
睇下你帶到邊d

@眉清龍

佢狗黎

@6清龍

@牙遲 掛眉清龍比我用未

我切到4防黑 防封條 加時

應該ok 等我砌下個隊先

做得好！

反眉黨

Iphone XS 開game 係咪有d lag

3123 0613

太多SB

差少少 等我換招技

你中間4隻加埋8~10SB應該OK

換咗隻怪 你再開

7697 8329

謝大神CARRY

喂 我地同一條船架

Halloween同女英雄機幾時出

眉清ho ball 👍🏻

暗魔女>女英雄>Halloween

係
我部max轉唔到珠
已經放番出去了

😒

點解用黑百合隊都過吾到三針

對面太勁

想哭
打裏極見到木皮
捱到有9粒又無光珠
點知天降左一串出黎

咁激動